李家超：若港人對港區國安法抱質疑或做錯決定

保安局局長李家超指，其他國家針對本港訂立《港區國安法》所採取的不合理措施，都是基於政治理由，認為在過渡期間有不穩定因素可以理解，又指如果現時港人對港區國安法抱有質疑，可能會作出很錯的決定。

當局指，去年有約3.3萬人領取俗稱「良民證」的無犯罪紀錄証明書，比前年多1萬人，但未有披露今年的數字。

李家超在立法會回應議員質詢時指，至今並無雙邊經貿協議因為港區國安法的實施而被撤銷，亦無文化交流計劃因而暫停。

他指，正常商業機構都會檢視香港是否仍然值得投資和發展，本港仍有低稅率、政府高效率等優勢，又以澳門為例，指2009年澳門訂立國安法後GDP大增。

原文網址：

澳門國安法立咗十幾年一次都冇用到
香港就個個星期都話呢個違反國安法嗰個違反國安法

超囝去銀行借一萬幾千嚟睇下你係有信用得信賴嘅ok?

質疑使唔使拉？？

禁止香港製造標籤，船運稅
都唔算經貿協議

又搵馬交擦存在感，
馬交有得開賭場，香港無得開已經無得俾。

全靠呢班奶共奴才
淫賤聯，建制狗，毒柒娥，黑警，左報，五毛
『國安署』早已 set 晒 quota，拉唔夠數嘅話 就冇得升職加薪

直接送上大陸 駛撚用

點解出口術
係咪真係太多人走

你咪繼續講
個個用腳投票

只有絕少數人會受影響

其實澳門123事件之後都已經係解放區嚟，果到99.9%人都係愛國愛澳人士，立國安法果陣仲幾乎冇反對聲音

咁講野，你想死啦梗係

他指，正常商業機構都會檢視香港是否仍然值得投資和發展，本港仍有低稅率、政府高效率等優勢，又以澳門為例，指2009年澳門訂立國安法後GDP大增。

澳門咁好點解外資唔去澳門黎香港

政府高效率等優勢

屌
支那話坦克碌豬之後換黎廿鳩幾年經濟奇蹟添啦
咁要唔要喺香港碌下換返啲經濟奇蹟呀

中學生都知一個社會唔可以單睇GDP去量度呢個地方嘅生活同經濟水平

個標題1999

驚人做錯決定?仲乜擔心埋人地嗰份?驚好多人移民咩?

而家移民連良民證都唔駛

食屎啦DLLM

你用每日15000個補返咪得囉
由得佢地走啦